香港中醫學生連condom都不如

Fake 咗大家入嚟，其實係一篇勸世文
如果你想係香港讀中醫真係要唸清楚，因為係香港讀中醫真係好無保障
你要預咗會自動被送中，因為讀中醫最後個年一定要去大陸實習
即使而家疫情爆到咁，學校都係扮有得比你揀留係香港，但其實係推晒班學生上去先
仲要講到明上到去個保險唔包中武肺
同埋要完成晒實習先可以返香港，唔可以中途返香港
即使提出擔心決堤水浸，佢地都係一句暫時未聽到有水災敷衍你就算
唔好expect 學校會幫你爭取d咩，因為佢決定唔到你可唔可以考牌，咩都係中管會決定，即係你讀咁多年都可能係白廢嘅
如果你考到讀中醫既分，不如你唸下讀其他科啦
讀6年可能會換唔到畢業，考唔到牌

放榜前勸世 有咩想問可以係下面問
祝今年dse手足頂呱呱

Ching心水清

推

同路人 push

有人講出我心聲 幫推幫推

良心文 推

小牛醫咪咁囉

想讀中醫我會叫人去大陸讀，因為一L樣考一樣嘅牌，交少幾十倍錢，低多十幾分，讀少1年，你話祖國幾L偉大

保險唔包 後果自負

掂啊

中醫學生就係condom

點解學校可以咁不負責任
完全冇保障過學生嘅安全 中咗肺炎點算

中左？學校話乖乖哋喺大陸醫院醫囉

學校推完你上去死唔通仲理你？

到時一句: 一早話咗有風險架
成功甩身

有俾你哋自己選擇咖

唔親中讀嘜撚嘢中醫(-ι_- )

lm

你入學已經知架啦
又要讀又要懶係高尚
擔心決堤你不如話擔心世界沒日

唔親中講乜撚嘢中文

就係入學前無問清楚原來要被送中，所以先好後悔揀咗

咁讀西醫仲唔係外國勢力？

我都想幾年前知有肺炎